特朗普再三说肺炎病毒是中国病毒.....甩锅失败，咱们输了....

特朗普17号说，他之所以会称新冠病毒为“中国病毒”，都是因为中国散播是美军把病毒带进中国的错误信息，他批评这是“污蔑美军”，所以他才要讲清楚病毒源头。

特朗普把中共的信息完美反驳
甩锅失败了.....
咱们又输

估唔到我地堂堂大國都有輸既一日...冇了...嗚嗚

特朗普死都唔改口...今次係我地中國人輸了

手足一定會出埋d on9 post
唔係叫人玩槍就叫人係屋企整殺人陷阱撚9手足啦
得閒無事就分化下黃店 話低質黃店係偽黃
俾人踢爆就話假膠post
手足一定會係唔係就黃字大字話人分化奶共
手足一定會聲稱自己無資格帶頭所以唔衝
所以寧願上連登開膠post
一係就開post話人柯尿起左腳定右腳 浪費網絡資源
手足一定會瀨三瀨四瀨無軍火 到有又話要係後面玩狙

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

淫書豪滾出美國

呢單嘢中國做得最初，係有口交部嘅人公開屈咗美國。
幾個禮拜以嚟，一直都係國家機器背後推動五毛粉紅造輿論。
原本咁樣，美國官方係冇辦法入你，因為呢啲都只係民間言論，奈你唔何（雖然你知我知單眼佬都知，一切都係共產黨操盤），由美國政府公開駁斥，只會畀你食住上
但嗰件垃圾口交部發言人出聲之後，成件事就唔同晒

傻屄，肏你妈的，滚出去

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

大陸仔

老雞你柯尿起左腳定右腳?

支拿自己要作故仔屈 人地反擊 又玻璃心

老鳳其實係我上司
大家知老鳳哥咩料啦